【劇本】今晚POPO將會極克制，明日左報盛讚香港自由絲毫無損

如果我係凸守，我一定下令今晚要盡量減少衝突場面，以免被外國抓住把柄，話香港打壓六四悼念活動。
明日左報大篇幅報導：
《國安法》後首個六四晚會，市民自由絲毫無損！

諗吓好，上哂電放出嚟會唔咬人？

正常都會咁推理
但係我估佢地眼高手低
下層班賤種狗都係照出黎挑機

A

如果發癲，其實係好事，打破佢地的agenda setting

都唔講呢個邏輯present出嚟有幾撚錯⋯⋯

國安法係決定左，但都未立法

一定唔會
除非冇狗或輕裝制服少量維持基本秩序
咁就真係唔會有暴力畫面

上年8月唔係冇試過

D狗都係會咬人
但左報照樣盛讚香港自由絲毫無損

限聚令喎 唔嚴正執髮？

柒婆淨係識火水救火

係嘅話一早克制啦，駛乜等到依日

唔係話幻想POPO變慈母，而係提醒大家對家會採取的策略

現實

7點左 大量Tg
拘捕1000人
趙立堅：雖遠必誅

今晚會係藍水淋熄燭光，唔係吧話我喺維園跑！

咁樣其實對我地爭取國際社會支持有利

睇勇武做唔做野 又堵路裝修既話班狗一定出黎鎮壓 有藉口

傻啦 政府會先標籤你為非法集結/暴徒
狗照拉人 聽日共媒照唱好

會搵便衣狗暴走 之後綠衫狗克制
宣傳香港暴力示威 要國安法

諗多左，未到6點開始已經會發癲

佢地克制你估我地唔識應變
到時就係我地主動出擊啦

與其係咁咁不如直接批俾你集會
洗搞咁多野

班狗連白衫都控制唔住

如果今晚水炮車入維園，我地就可以爭取到國際社會支持

炎症執法啦屌

冇分別啦屌

俾狗咬嗰個唔係你
緊係講得出呢啲風涼話

今晚出既自己見勢色唔對就睇路
盡量唔好帶文具，保護身邊人

點都會有幾隻上左電既冰狗發顛咬人架喎

之前咬完都讚無受損

可能會，但係佢地慣咗手，除非唔出黎

connect 埋外國

推

Exact7ly
只要多後生出現，你估班狗忍鬼到咩

咁你講晒
表現得克制嘅原因：為咗聽日可以宣傳香港仲有集會自由
唔克制：佢地一向都對啲示威者咁閪

Popo克制 得啖笑

咪照咁寫囉
69,616遊行一樣無衝突
但個兩次真係加強左士氣

癲狗唔聽主人命令，唔係第一日係咁

最慘你唔係丫嘛

要奶共嘅做乜都會話絲毫無損

啲警甴食撚曬冰啦 睇下今晚又點樣衝出黎出醜啦

有咁撚醒咩 早半年都係咁講啦

狗見人就咬架喎 點會忍到

一定派便衣
各位小心附近 建議攝衫

一定清場

唔會啦 禁得住d散仔先啦

其實由上年開始佢地次次都可以好克制跟住當冇事架啦
結果咪又係痴曬線

所以其實最好唔好出黎，「沒有燭光既64維園」呢個TOPIC 已足夠俾外國無限解讀香港既自由已被消滅。

不斷重播隻癲狗上年嗰句64重演

晚會順利進行：香港自由絲毫冇損，《國安法》唔可怕。晚會被驅散：暴徒搞事，《國安法》有必要。

On9

錯。少人去，國際社會以為香港放棄咗

上頭落order，最低層班癲狗控制得住先得㗎

咁一定架啦

識克制就唔會叫黑警啦

其實揾班副警係現場
放暴上車standby
可能就會無事

然後都係一句：我見到有言論自由
我見唔到警暴

完 又一day

一樣有衝突鳩拉
聽日照寫市民自由絲毫無損，係黑暴破壞安寧，係美國人混入搞事

左報從來都冇承認過8964

是但有幾個激動少少既啊叔師奶屌佢地幾句
佢地就發晒癲架啦 大既又㩒唔住班細 細又無乜腦

亂鳩咁拉人都係好事？

正常人就會咁諗嘅
但對住毅進狗嚟講
即使上頭落order要克制
喺現場啲藍衫毅進狗畀人屌多幾句
就會忍唔住瘋狗症發作

你所講既劇本其實講左好多次，最後都係警賊發癲收場

瞓醒未？
事實係冇乜事就《國安法》後首個六四晚會，市民自由絲毫無損！

打撚7你就話證明《國安法》有立法必要

2020仲咁天真，政府洗劇本？為所欲為再9up已經吹佢唔漲，洗乜辛苦自己寫劇本，笑死

奸有奸輸

蠢人一定會做蠢事

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

班畜牲一早識咁諗 就唔會發生呢一年嘅事啦
有撚腦咩班傻鳩

次撚次都係咁講
次撚次都打到仆街

I bet they may behave like a sheep just for now !!

Too much contrast from US police!!!

Think how to solve SS issues!

一班浪漫主義黃絲配合政府劇本

真係左報 遲下香港會唔會新聞變到同澳門一尻樣 淨得呢種垃圾報 淨單讚強國 報喜不報憂
真係好不知所謂

真正既劇本:
以抗疫為由，話集會違反限聚，再順便話無不反
名正言順打鳩市民
然後淋病企出來讚揚黑警維持治安
再譴責市民公然集會令疫情變嚴重

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

有人管到班狗？

差唔多成年仲發緊夢

on9，佢一樣可以咁諗，美國咁亂，佢做乜都少咗目光注視，有人鬧又可以話人雙重標準

eq高就唔係dog啦

咁你想點呀 俾d畫面？ 火魔？ 又送頭？
諗下移民好過啦

岀反對通知書點無損法一次半次就洗到白咩

問題係班癲狗真係癲

美國人捉looters, 我地都可以捉癲狗

你試下掉個垃圾筒出去

個問題係國安法立左就可以捉鳩你六四集會
今日國安法都未立 就算畀你集會 都唔代表啲咩
大家記住要捉住呢個重點來Spin

所以應該要引佢地出TG
唔打交唔塞馬路情況下

64+TG =?

手足唔出手都會有鬼出黎搞事

跟本冇人控制到班癲狗 上面想帶風向都冇用

班細ho完冰根本控制唔到自己

如果佢行呢條路 點解釋527中環個態度

批不反咪即係限聚令廢咗武功，班狗有冇咁蠢同淋病作對呀

黑警話會克制我信啊 今晚囉 技術性克制
之後就

林奠同班狗識諗 以免被外國捉住把柄 呢句已經唔會搞到今時今日既環境喇

agger係做show就不反啦
大家今晚小心啲執生啦

傳聞中理大原本都係想放生入面d人，但係前線狗仔發癲開始捉人。佢地已經控制唔同d狗仔喇。

其實講真，港共可以暪得幾耐呀
國安法目標都係gphone，周庭啫
一拉佢地個劇本就不攻自破啦

一定忍唔到
根本克唔克制都係佢自己噏

班狗一早失晒控，啲白衫狗叫停仲成班係到跑

警犬嚴厲執法保證香港自由

睇到真係笑撚左，你仲以為佢地會洗白，會保住名聲
比我係特首又好，我係差佬又好
我一定唔會手軟，照拉照打
一黎我已經番唔到轉頭
二黎我都係認定你地暴徒也好，你地違反限聚令也好。
我點講都係你地錯架啦

最後想講既都係大家小心，盡量唔好受傷

你地係哂維園集中營
狗重洗搞你?
你地自願行哂入去 慳水慳力喇
狗總高D都望到你

所以今年咪遍地燭光晚會

悼念既野大家都明

圍曬入唔到球場

不如調返轉
六四和平集會老屈有人搞亂
然後要警察維穩
之後話國安法係必需

燭光一定要

支共就黎鎖國，理得出面D人點睇

網上晚會都得
不如網上暴動喇

既然係咁 今晚儘情屌狗

正常都預佢咁做既
但下層班低級狗實倒佢米

今晚會忍到手？
屌佢兩野就原形畢露啦班毅進仔

掉轉睇
鬧共嘅64集會-》唔執法
鬧狗/香港政府嘅集會-》執法
即係香港政府/狗認為自己＞共

今次批不反咪俾人周到限聚令係打壓示威囉

無人去咁會點

一年有365日但係得6月4號有自由有法治

香港有法治根本係個笑話

起左你底。
叫人唔好支持美國人權法案，又叫狗做狗仔，食蕉啦你。
Blocked

咪傻啦 一星期前仲講緊99%人不受影響
一星期後就話DQ 反對既議員

有關64嘅野係唔報架

可能會派好少狗去維園，唔去就連衝突既機會都無

啱呀
上次一拉馬丁同肥佬黎美國即刻做嘢啦

最後贏國會成為最大贏家

佢地人多就會，人少一定縮

咁就快Ｄ叫佢地出TG啦

克制？屌兩句就發顛啦，跟住班左膠就屌做咩刺激啲狗

overrated 左佢地喇，撚有咁醒咩

就算林鄭真係落咗命令要班狗克制
但係去到前線，你覺得佢哋班情緒智商低到咁既狗仔克制到咩

維園落晒鐵馬
周圍係人只有維園吉已經夠晒諷刺

其實應該唔得啦 班撚樣都冇腦嘅 點會控制到自己呀

咪賴啦 又捉鬼

屌，只要係人渣都仲係人

唔錯，即係日後任個遊行集會比今日打壓些少就可講国安法破壞人權

劇本係咁 可惜前線狗學歷低唔識睇劇本

咁我g 持

推
舊Xi好撚鍾意玩劇本

忍到手先算啦

一國兩制冇變形冇走樣

一方面出反對通知書，方便拉人。
但另一方面又想用今晚嚟做大外宣，話香港仲有自由。

今晚嗰批可能肯驗尿

又係依句
狗發曬癲衝出嚟拉人林鄭都都會話自由無損啦

個重點係
班官就係要咁
佢哋唔係用嚟俾我哋聽

都成年啦你覺得班狗仲有咩需要驚
唔好成日ff啦

睇你點睇，有事又可以講有需要國安法，公你贏字我輸